古天奴想轉會去曼聯

外電消息，古天奴和不少曼聯的西班牙籍球員訴苦，他說自己很想加盟紅魔鬼。

今季是古天奴在巴塞首個完整的球季，但是他踢得不出色，而且球會已經簽入新兵法蘭基迪莊，來季爭取出場機會更難。古天奴雖然想轉會曼聯，但對方要肯支付8600萬鎊轉會費，交易才有機會成事。

25

尋晚踢到發哂老脾咩

Welcome剷草

唔同返去猁咩，緊係學owen師兄咁啦

人地獌條鋒線人才濟濟
佢又踢唔撚到中場
咪能玩喇

我地曼年無位比你隻利狗踢 躝

唔需要

企開d啦

去疤都係為左去獌鋪路洗底

無容身之處了

用山狗再揾人接手

用山狗換

好呀 想睇佢係曼剷利草

If you can't beat them, join them
坐下後備ok

又一個曼聯名宿

曼聯唔歡迎25

返黎利記啦 利記需要你

古天樂息影？！

狗先會屌
返去猁吧啦

買佢番黎踢到翼咩

跑又跑唔快
唔好黎我曼

ok山狗+7000萬 deal

防又唔得 攻有佢又打小個 腳下功夫又唔見得好